頂唔頂到2點？

起碼4,5點啦

依加10號波 ... 甘都頂唔到?

甘你老母

甘你老母 too